人民日報—香港同胞不搭乘高鐵就是港獨！

香港人成日話要安樂死
依家咪大好機會囉
政府都係想趁機減少人口姐

可惜老衲唔係導盲犬唔坐得

老衲係出家人自稱
你唔係導盲犬，你係吃屎犬

又俾衲dee撚

連坐唔坐高鐵都要俾人管